車路士輸波唔笑，唔通真係等拜山先笑咩

請問咁樣有冇資格笑

星期四拜山，唔差好遠

豬唔豬波都笑架啦

哇，到時迫過旺角